「求救」比唔比多次機會gphone？

2014年11月底已經比過一次
好犯賤，又想比多次

洗撚你比機會咩

守到明天再算
警察睇怕凌晨清場
今次太早沖

ok

突發

123